## Creació d'un compte propi a AWS i Dashboard EC2
### objectius
+ crear un compte particular
+ identificar la regió de treball: London
+ observar el billing account
+ identificar els serveis oferts
+ accedir al EC2 Dashboard
+ accedir, navegar i finalitzar sessió

